你記唔記得童年時候嘅香港係點？

通山都有怕羞草
放學去租漫畫睇
有小販會木桶拎d豆腐花上公屋賣